香港有咩途徑可以領養或者買到雪貂

女朋友係外國養緊 真係好得意

百厭到不得了

你有養？

推

淘寶